屌你老母巴禾 我守都好過你

利申: 足球學會都唔收我